![The README.md](https://bitbucket.org/repo/AzMXeE/images/3845999528-logo.png)


Site project: http://la2era.ru


Forum project: http://forum.la2era.ru




Head Dev - ALF (Skype: echipachenko)


DP/CORE & Scripts Dev - GenCloud (Skype: gencloud85)


## ***Ветки разработки разбиты по категориям для кажого тиммейта: ##

***категория Skills class***:

QA Engineer: GenCloud. Developer: ALF

***категория Quests***:

QA Engineer: GenCloud. Developer: ALF

***категория Npc's***:

GenCloud, Ragepanda. Developer: ALF

***категория Item's***:

QA Engineer: GenCloud. Developer: ALF

***категория Html's***:

QA Engineer: GenCloud. Developer: ALF

***категория Core & Scripts***:

QA Engineer: GenCloud. Developer: ALF




## **Заметки по запуску:** ##
Не забываем скопировать и переименовать conf файл установщика базы из options_default.ini в options.ini.
Не забываем после клона скопировать конфиги из папки default.
Не удаляем эти папки\файлы ибо похерите их и на гите
Не заставляем гит отслеживать костюмные файлы.